Требуется реализовать приложение, отображающее дерево категорий товаров и услуг Яндекс.Денег на странице https://money.yandex.ru/shops.xml .

Приложение должно:

1. Запрашивать дерево категорий товаров и услуг по адресу
(https://money.yandex.ru/api/categories-list) https://money.yandex.ru/api/categories-list .

2. Сохранять в SQLite или другую локальную реляционную базу данных.

3. Отображать дерево на экране устройства.

4. При повторном запуске приложения дерево категорий товаров и услуг должно загружаться из локальной базы данных.

5. Иметь UI-контрол инициирующий повторную загрузку и сохранение дерева с сервера.

Визуальное представление дерева на экране - на ваше усмотрение.

Плюсами будут:

1. Навигация по дереву.
2. Поддержка различных форматов экранов и смены ориентации экрана устройства.
3. Тестовое покрытие.